［核彈］斬人呢單野，我基乎肯定係休班警做的。

斬人呢單野，我基乎肯定係休班警做的。
據我所知，個女仔仲係ICU，吉到肺都穿埋。

未必再出得番黎，救番都可能有好多後遺症。
詳情我唔多講了。

大家集體叫警察交個休班警出嚟！！！！
我估唔到警察會做埋呢啲咁污糟邋遢嘅嘢！！

香港警察可恥
如果香港警察去到最終，交唔到個人出嚟， 我係個人平台會放輿論核彈！

核彈就SET左，星期六，早上十點，死線

Morning 黑警

休班警同當值恐怖分子有乜嘢分別？

當值黑警根本就係休班恐怖分子

收皮啦
要貼就貼 仲等星期六
DNLM

係就快啦
鳩SIR

即刻放料啦屌你...

爆自己伙記？

放你就放啦撚樣

點解肯定係休班警

你點影的?

大部分人寧願畀人斬，都唔想挑戰警權

斬人斬到今日，夠晒條件，點解仲未成立民間衛民隊？

講你就講啦

G持硬膠SIR

入黎為左睇呢個

仲等？你點對得住比人斬果3個？

屌你老母鳩蛇set撚到去星期六

星期六？
放屁呀鳩蛇

黑警交人

唔係公安？

你點肯定的？

Sir

吾係話兇手有大陸口音咩?

證據?
斬人者根本想分化警民關係

呢次就係個痴線佬扮傾計去接近然後斬人
就係要你地驚鬼，草木皆兵

夜晚整牆既手足注意安全，保持下警戒
有第一次見既不明人士接近既話，都要保持好安全距離

安全至上

星期六可能已經世界未日，仲等，係爆就依家爆啦

休班狗舉報休班狗特別有說服力

乜撚嘢休班警
我都未聽過其他職業有分休唔休班
屌你老味

點樣肯定？有冇圖之類既證據？

鳩Sir大義滅親，篤自己伙記灰

鳩sir Set到星期六先放唔怕比人滅口咩

棄暗投明呀先生
放料啦屌

鳩硬你撩交打呀 ?

同問

Post你就post啦喺度扭屎忽花

即刻放料啦唔好等喇

第427章 《刑事罪行(酷刑)條例》第3條
任何人犯施行酷刑罪，循公訴程序定罪後，可處終身監禁。

同問 未答到呢條唔好俾佢帶風向

等個女仔死先講？講啦仆街！

冇證據就唔好講，唔好累我地。

borrow room

在香港長大，我們都是自己人。
勇武是和理非不可分割的一部分。

人人自危
你住既屋苑有警嗎?
除下 制服 ，，看荃灣 綠楊事件

係未想笑死我

Morning 鳩sir

關係已經好撚差喇wo
仲有得分化？

放你就放啦咁多野講

屌你老母過撚到蚊訓啦

時間佢交人要死線我明
但畀成四日時間黑警起你底搵你出嚟阻止你係咪有啲天真
連街坊議員都搵到咁多證據，一日內拉唔到即係冇心拉啦
死線改做今晚九點啦
21:00 黑警交人

鳩硬sir 你條死線set做聽日啦 星期六太耐了

Morning Sir!

FACEBOOK，係自動發放的，得我可以阻止，殺左我就阻止唔到

鳩硬sir 義伍警

會有咩後遺症？

我支持膠sir

黑警唔拉人都當係同罪啦

你話休班警就休班警？

未必出得返黎係咩意思

升級啦！和平示威沒有用

斬人都唔理👍🏻垃圾黑警！

係就今晚啦屌你老母星期六

鳩蛇快d篤灰邊撚個黑警做！

鳩硬蛇又篤自己友

鳩sir都係警察，轉左做污點證人

屌你老味好撚嬲
黑警沒有一個是無辜的

咁點解唔直接講？
依家有軍裝軍酷刑
你爆埋出黎就可以更核彈

係香港警察
冇休班警呢個職業

姐係佢之前已經自爆左係警方人員囉..所以先出post姐

個個都話823死線，但熱門一個post都無？

set早d啦

屌你老母放就放

鳩硬 sir 早晨

鳩硬蛇直接爆料啦

你係肯督自己友出黎,曼迷立即歡迎你回巢

仲星乜野期六？
爆就爆啦sir

黑警講野宜家都係有大陸口音嫁啦
Btw 吾你......

G持鳩sir

點等到星期六呀

Hi 鳩硬sir

只係覺得四日時間太長，變數太多
而facebook又未必安全
你再諗諗佢啦
Facebook shares user's account information with the police 80% of the time, even without a legal warrant

推

Good morning sir

而家爆，陣間記招警察就拆唔到，你話禮拜六先爆，咪即係比晒時間人地準備

屌你到底係唔係臥底

無間道

快啲放啦

屌你仲星咩期六
今日下就4點唔交代就交啦

垃圾post

sir this way

推呀 起佢底就會知班黑警想做乜

This post lm

擺就擺啦

屌你老母 插人肺 屌

同志們...

星期六會唔會太遲
星期四啦

屌 今日班狗記者會解釋唔到你就爆啦

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

鳩硬sor自己軟完屈9伙計

仲約人胃口？ 好撚好玩呀？ 即做野啦

冇證據 唔好炒車

有就唔該立即放最多以後唔笑你

鳩sir真係勇氣可加

屌你老母，有就而家出，等你老母咩

手動文宣
822 中學生集會
823 香港之路 人鏈
824 觀塘遊行
825 荃葵青遊行
831 民陣遊行

放你就放啦

blocked

鳩SIR又黎

真定假都好 推左先。。。

收皮啦，你有料就爽快放啦

鳩sir 要做第2個施sir

放就放啦，即刻放啦

唔好星期六啦，等唔切

鳩硬sir終於認自己係黑警
肯大義滅親咪好囉

係堅就宜加放出黎

派膠既就收嗲啦仆街

循公訴程序定罪後

仲星期六？

星期六？咁遲？
快撚啲啦

push

留名先，星期六如果無料爆即block

鳩Sir 要篤就快啦

唔好理呢條友, 做番啲正經嘢先

唔反火影了

鳩sir講得應該係堅料

棄暗投明

唐明閣21樓

鳩sir係白警

可唔可以改做今日！！！！

Sir你仲忍？
你良知仲有無？
伸張正義 定 縮老母西
知就講

你個死線係咩事set 星期六

SET就SET今日內啦

改日期

支持膠sir
但可唔可以快d

Sorry 係嘉明閣21樓

鳩蛇有心爆就咪撚縮
定星期六把撚

咁如果而家捉人，咪又係會知道係休班警，等咩啊，有咩分別

鳩硬sir

星咩期六

有料就放啦...

唔可以等。過幾日件事丟淡佐就冇咁大影響力

求下你set早d…

快啦

星期六？唔好等到佛誕？

你點影的

鳩硬sir等你爆出黎人都走撚左啦

留名等睇交人狗都不如

因為樓主係警察

星你老母期六呀 放你就放啦

Push

星期六？ 係人就依家爆啦

Diu你而家講啦

支持呀sir, 放出該暴民大頭照

仲要等幾日？

鳩sir this way this way

gchi

up

直接講啦

Yo ar sir morning wo係堅我唔拘啊

鳩硬sir我撐你

要放就放啦

鳩sir，唸吓你當初的誓詞

而家爆啦鳩蛇

休班警恐怖分子

唔好星期六啦 聽日啦

冇料扮咩有料，有料就快啲放出嚟

lm
721 811

咪鳩 放你就放啦

咪係

重等星期六 今晚就放核彈啦

直接放啦 唔係想屌你 但拖咁耐做咩撚野姐

爆你就爆喇
等咁撚多人把撚？

個女仔入咗ICU仲等星期六？

快撚d篤佢出黎啦

我不是警察

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

仲等星期六?

鄉音休班警？

冇料放就咪開post啦

依家星期一，等到星期六？
等五日？
有事著左草喇

理撚得佢係乜，點都要負責

鳩sir

個個都係

放就放啦

支持

放啦，set deadline 等自首咩

火影世界第一

鳩硬sir係警隊清泉

點解"基乎肯定係休班警做的"???

休班警就是..

仲有得分化???

同樓主connected

屌你老味放你就放啦

鳩硬sir屌你老母

星期六佢都潛到去北極啦

留名

鳩Sir如果你唔放嘅話只會證明你係黑警

鳩sir分析得好有道理

無證據前
小心炒車

夜晚仲整乜鬼姐...日頭先整囉...

如果真係口罩都無個就立刀斬人咁撚蠢既休班警做,
你班死仆街黑警仲唔割等咩呀?

鳩sir早晨

小心被滅口

你咪又係黑警

爆啦 仲等

鳩硬sir大義滅親

係交就快啦 硬鳩sir

行動不便嘅警犬??

放就快啦屌你

黑警恐怖分子

等到星期六乜都訓啦

官警黑 三合一

有無人將條片送上Reddit做文宣? 加埋中國鼓吹香港人係cockroach 非人化論調，連同新彊再教育營單野送上國際平台!!!

屌無睇人名

唔好屌樓豬住，可能佢知道內幕呢

lm

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

阿sir係咪有啲高層佈部嘢爆? 係就快, 唔駛死咩線, 你以為呢個警隊仲有得救? 拿拿聲爆佢地大鑊, 之後再重建好過喇

咩輿論核彈呀？鳩 sir

鳩硬sir仲set咩死線 先唔講係唔係真
就算真係真既轉過頭俾黑警捉左仲點播

鳩sir驚督完自己友無工開

你係一個良心警，更係一個香港人，講出嚟啦

3個受傷，1個爆頭，1個斬手，仲有一個icu

鳩警員 有屁就放啦

要有理據先得架。咁我地同班藍豬有咩分別？

講得未

fact checked ?

本來唔信 不過睇完黑警私刑條片之後

我信了

你講就係?
點解唔放 等咩? 好好玩呀?

［國際文宣］

有冇文宣大佬可以幫手整圖，將元朗、荃灣、北角、將軍澳斬人事件擺埋一齊，俾人知呢個係state sponsored terrorism? 想放上Twitter reddit廣傳

放啦，唔好拖啦

全力支持改做今晚九點

分化罪名真係莫須有，咁撚樣都可以屌人分化

鳩硬蛇快啲嚴正執法交人啦

係咪你啲伙記做架鳩蛇

仲要拖撚到星期六先, 係唔係要等個女仔死埋先呀
on撚9

推到你推個刀手出黎為止

有心做就今日死線, CLS

其實仲等乜撚

你幾時策反
等你解放香港

放就放啦，仲等到星期六

2019仲有警民關係？你冷凍左10年岩岩解凍？

放啦仲等 好撚嬲

鳩 sir 正義既化身

做野啦鳩sir

因為鳩sir係差佬

有料就放佢老母啦 仲等到星期六
等咁耐等咩啊 等天收呀

唔好等星期六啦

等乜9

鳩sir 早d爆？

仲等星期六？ 48小時都俾多左

放就放啦屎忽鬼
你SET左時間都冇用.
一陣你比人捉左返去除埋條褲, 用白花油又得,警棍又得

明既！心照！

放啦 等乜

今日內唔放料，死線
全部人Block你單機

GOOD MORNING SIR

快手啦鳩硬sir

可能係督察

鳩sir講係黑警做特別有說服力

咪派膠啦尻sir，無心情呀大家都，正經d啦

出賣同事系列

香港警察 污穢邋遢

今日4點記者會後就放，唔該

快啦好嗎

大陸口音99% 公安OR支那蝗都未定
CONFIRM左先好. 唔係集體炒車
插X架禍有片好似炒Q左車

呀蛇又係你？

鳩硬sir,又出黎mon post嗱？

仲等星期6?! 咩罪證都清晒啦
有心就而家放，呃Like死L開

有料你就放啦

屌唔好唔記得荃灣同元朗都未拉晒同未落案

死黑警

有指紋唔係好易搵到兇手咩?

上次捉左幾個元朗自衞隊的人。

鳩sir 求下你早d爆出黎

屌你老母呀 仲唔放料

警總？

啲人仲喺度嘈生晒話
黑警唔做嘢黑警唔拉人
自己人點會拉自己人

Tui

因為大後方好多假手足抽後腳囉一講武力升級就篤灰，170萬遊行畀政府恥笑就話自己贏

贏求雨咩

係未有證據先

係就今日放啦 煲大佢拿拿臨星期六日又遊行

信你一次
唔好令上上下下所有連登仔同你割席

鳩SIR咩都冇講過又話肯定，你唔爆料有撚用咩你隻死黑警

星期六咁耐? 案發後48小時到星期四朝早鬧鐘響，就咩都夠下嘩?

希望你呢個計時鬧鐘係堅料。

硬鳩sir早晨
你有份嗎？

講拉 屌你又等

假膠就死開啦屌你老母
仲等星期六

屌你就今晚啦

小心俾狗hack

支持鳩蛇篤灰

你唔係以為打埋啲咁既野
就可以洗走你個黑警身份呀
扮插下黑警又唔會傷到自己半分
飲住咖啡打下字作下文就得咩你估

歡迎鳩硬棄暗投明

Hello,呀sir

有冇人可以整藍絲做衰野既文宣
等善忘既香港人記得
如果有telegram可以比我嗎
謝謝大家

借位請幫推，反送中媽媽發起聯署及眾籌登報反警暴！

香港媽媽反警暴公開聯署 -- 登報集資（請幫推）

仲等乜？

忍無可忍，香港黑警，
目無法紀，任意妄為，
解散警隊，還權於民！

因為佢係鳩蛇

狗捉架, 話你打交拉撚晒D手足
然後淨告自衛隊

仲比咁多時間
香港人唔記得架喇

攞命

有鄉音喎！

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
811 -- 太古站開槍 1米內行刑式掃射示威者
811--北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者

五大訴求 缺一不可

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力及喬裝成示威者煽動並參與暴力
記者請日日問

我知係狗捉唔係大後方捉但點解總係集唔到氣捉返狗轉頭？佢哋已經有好多可檢控罪證

問題係大後方其實一直冇諗過要親自執法、裁判等等，冇諗過重新建立一個香港

到發生起事，有手足自衛都畀人搞，完全冇人幫手，咪自嗰日起搞到所有人唔敢還手、對家咪越斬越興奮

解散警隊

屌，你今晚就放啦

鳩sir快啦

仲等?
係咪要死更加多人先肯收手?

有核彈又唔放咩玩法

核彈定水彈呀😂

黑警又黎帶風向啊？

Morning sir

黑警縱容三單恐襲，請廣傳
解散警隊，審判黑警

其實你set星期六
只會比黑警有時間去起你呢隻內鬼岀黎
到時比人滅埋聲 令自己身陷險境

爆啦爆啦

721 811

點解要set死線 有料仲唔爆？

巴打小心d

你地班人仲玩膠

出就出！咪等星期六

有證據就即刻貼啦

今晚放

將軍澳斬人案 一名50歲帶大陸口音男子被通緝

阿sir 唔洗等咁耐啦，依家講呀

完咗四點記者會就即刻放啦 屌你

無咗警隊最大得益係邊個
我唔敢想像

冇料就返去錫春袋啦

早d啦 利申tko人

比四日時間個休班狗斬更多人？ 自己友都唔好咁離譜丫 一係根本就冇料扮四條

快d放啦唔該
宜家唔係玩「有人想知再講」嘅時候

係就快啦鳩蛇

屌你

鳩SIR

LM

仲想死多幾個手足先放
好波好波

星期六咁遲?
佢今日個記招唔回應既話就好放啦

【Timeline懶人包】
轉自：tg group:香港人Secret

警察有幾垃圾
如何放走斬人兇徒

1時許 位於景林邨連接頌明苑及厚德邨行人隧道內連儂牆，一名手持利刀大漢假意向2少女搭話，突然施襲。其他男友人阻止，其中3人中刀被斬傷，兇徒傷人後逃去。

1時許 跑步的陳小姐拍下影片，並追趕兇徒至頌明苑嘉明閣附近，兇徒失去蹤影。

2時許 其中一名女傷者手及背部中刀清醒，傷勢較重，由救護員送往伊利沙伯醫院搶救，另外1男1女傷者送將軍澳醫院。

2時許 警方到場，開始封鎖現場展開調查，但有目擊者表示警方是是旦旦，就算自己不小心站在封鎖線內亦無人阻止。

2時許 CID在場撿獲兩把兇刀，未有錄取口供，多名目擊者，包括陳小姐主動向警方封提供消息，警方未有正式落取口供，只有落簿做Record。

2時許 因應陳小姐要求，警方曾向嘉明閣保安問話，但保安不清楚有否見到疑兇，警方再在附近逗留約10分鐘便收隊離開，未有作地毯式搜索及翻查cctv片段。

3時許 因應陳小姐口供，有居民自發在嘉明閣洗樓，總在在嘉明閣21樓後梯垃圾桶，發現一套染血衣物，與片段男子身上穿的很相似，懷疑是疑兇丟下。

3時許 街坊再次報警，大批街坊及市民隨即將嘉明閣封住前後門，以免疑人走甩；亦有街坊守住垃圾桶，以防證物被移動。

4時許 軍裝警員抵達嘉明閣21樓後梯向街坊了解，以及「守住垃圾桶」等CID到場。警員反而呼籲其他人士離開現場，更查在場市民身份證。

4時許 鄺俊宇到場，與街坊向嘉明閣保安詢問CCTV片段，但保安沒有鎖匙。

5時許 CID警員到場又向街坊了解。技術人員帶鎖匙到場，協助警員翻查閉路電視片段，片段拍到可疑人曾乘坐電梯。

5時許 警方帶同一頭「拉布拉多」真警犬到場，協助尋找涉案疑兇下落。但街坊再次觀看閉路電視，發現疑犯在2時許已更換深紅色衫，並已離開嘉明閣，但仍孭同一個斜孭袋。

6時許 警方再次收隊，疑兇仍然在逃。有市民表示警方應在相關樓層鎖定疑兇身份再作出通緝行動，但不獲理會。

總結: 如果警察肯聽人講一早就會捉到人，是是旦旦，根本做HEA做。

香港警察，全部垃圾

今晚啦

鳩sir你有料就爆啦

呀sir 你自首啦

貼你就貼啦

今日星期二喎
係就4點鐘記者會前放

留明

著衫做黑警
除衫做恐怖份子

呢班人有咩做唔出

基乎肯定即係點

支持呀Sir聽日先爆
今日醫院呢單
今日爆鑊甘嘅先，係咁燒到佢哋勁救火
等輿論有多啲時間議論
等佢哋以為救完火
再爆第二單
等佢哋冇氣唞
又再帶起輿論

支持正義阿sir真正「替天行道、儆惡懲奸」

回頭是岸

鳩sir 係就快啦

貼啦

阿鳩硬sir，直接講啦好嗎？

鳩蛇有料到

早晨呀鳩硬Sir

聽日爆啦鳩sir

鳩硬sir最多錫你春袋

快撚啲啦鳩硬sir 等唔到咁多日

先前油塘追打示威者班所謂警察宿舍住客,表面群眾自發
實際一定老細叫

係咪反黑班賤種打算用刀凶人, 點知部分伙記精神有問題殺條女

機場特狗,sdu,,重案反黑的通常都係精神有問題,eq低

反黑根本就係黑社會
果時佔旺比佢地打過

將你地渣刀既手換成渣鍵盤,
將私刑同斬人呢兩件事放上網,發俾外國媒體,send俾各國領事館
只有國際輿論先可以
還我地公道正義,
還我地民主自由.
全世界開twitter,仲有咩外國常用嫁?我地要打國際輿論戰呀,本地既交俾啲傳媒同民間記者會啦.
林鄭只係傀儡,警察只係傀儡既擋箭牌.
五大訴求 缺一不可

報串？

硬sir 注意安全

要貼就貼 屌你老母黑警

鳩硬原來係黑警

快啲啦
仲要等到星期六？

黑警自首啦屌你老母

In 鳩sir we trust!!

依家放啦仆街
仲等咩

點解要等到星期六咁耐

屌係就宜家放啦等咩

每次都見到呢張相

鳩蛇

伙記？

佢話肯定就肯定啦
只要信

26歲，危殆，重喺icu，而你有料又唔放，搏乜鳩?

我覺得係白咭

邊有職業會講休班架
係黑警做

中共預知未來，上星期先話恐怖主義抬頭，今日就有支持黑警愛國人仕著藍衫斬傷平民百姓，呢D係預先安排定係咩，明眼人一睇就知。

係就快撚啲啦 拖咁耐個犯真係環遊世界幾圈老得

等4點狗會完左，睇下佢地點解釋，冇解就放

星期六太遲喇

Cobb靠 陀螺 確認自己身處夢境
大家靠 呢張圖 確認自己身處鳩硬巴既帖子

警犬話肯定係警犬做咁真係好撚肯定

可能樓主係25犬

你係督察?

屌你老母

放啦！

香港冇休班警依個職業
係警察 唔係休班警
啱唔啱聽啊鳩硬sir

鳩硬sir快爆料

點解唔早啲？香港人係善忘，點解唔依家發怖？

good afternoon sir

屌你老未 你個推論冇過程

大sir 篤灰

唔係要交一條友出黎
全個警隊出嚟自宮啦
鳩sir做污點證人

拉左wo

但冇講係警察

休班醫生

黑警1賠1.4/蟈產刀手1賠1.01/黑社會1賠3

鳩sir 又話黑狗做既？

鳩sir放流料

條撚樣5毛黎

星期六仲有冇料爆

爆料未？

兇手琴日拉左，星期六先爆料會唔會遲左d? 點睇好呢個鬧鐘有幾爆有幾核彈

Please sign and share it

鳩硬冇親戚sir早晨